下一走應由和理非主導集中獨立調查警察先，唔好提五大訴求住

下下提五大訴求，根本吸唔到淺藍，仲會令人反感，覺得你地貪得無厭

呢個係泛民咁多年一事無成既原因：下下都爭取d 無可能爭取到既野，失敗左就由四方西行出來話今日係香港民主最黑暗既一日

好多藍絲其實都好驚警黑合作，但就因為你地綑綁左其他野，搞到佢地為面子唔敢轉軚
同時有d 藍絲其實講野都有佢地道理：你下下要食到盡，食到人死為止，叫人地點讓步

政府今日讓一步其實都係分化策略既一種，如果繼續一步不讓，只會令中立變藍，淺藍變深
何不改變策略，集中爭取左d 重要d 既野先，集中清算左d 黑警先，爭取左民意先

Push